[A/I] Fate/Grand Order JP [726] 好悶

上個post

留名

收工

塔好玩

又要打天牛

我都係未開始爬塔

張建宗：我地唔會停落黎

只要繼續前進

牙草同女帝會唔會太過份

頭先聽佢PC真係眼火爆
在港武漢人數字都無？

上來自深圳好過!

你地出完街返屋企會唔會將部電話消毒？
用火酒抹之類

用濕紙巾

來自武漢

宜家返屋企第一時間就洗手，幫部電話同眼鏡消毒

疫情相關

好似今日港大城大教大都有懷疑個案

每日用完即棄部電話

港九新界無得避

而家政府擴大左申報要求，所以發現有人有少少病徵都要申報，也令到case多左
不過番過大陸的特別高危咁解

D 症狀唔明顯

真係分分鐘以為自己傷風感冒熱氣，唔會中招，唔睇醫生

我都打完了
聽日開始可以專心MHWI了

大家喜歡尼祿嗎？Umu 真的好可愛

太好了 看來各位都是愛umu的 Umu

平手脫退

各位團友聽日幾點打得 睇各位時間睇洗唔洗射波

最早要1800

支那狗真係正仆街黎

已經請左假提早收爐
不過聽晚要去親戚度食夜晚

咳!咳!咳!咳!咳!咳!!! 唔....咳!咳!咳~~~咳!!!!

大家要注意健康

介要4典 me本身就2:45就放 都係返埋吧

咁隊嘢可以收得皮無咗平手同無咗個心臟無分別

過咗50層就無心機打住

頂到100拎個杯最好

好庵悶，場場都要轉人

我一層都未打

要轉人都真係好煩

Scotland 4個懷疑個案

全球攬炒多謝支那呢粒人類史上最大毒瘤

支那同晚清一鳩樣

晚清都唔會輸出病毒丫

天災人禍

藍絲不嬲都係咁 見利忘義 貪生怕死

頂層有無素材刷？

推到無騎用

見都未見過

有

Down Gundam玩了

更新完就係咁

終於睇到25節...
熊仔
24-25節真係睇到想喊
好睇有抽到熊仔寶2
最後型撚到

咩gundam

Gundam online?

新驚？

出左7年

7步唔會出左7年先入坑掛

但諗唔到仲有邊隻高達

希望7步上返水

yep

坑咩
普通對戰online驚幾時入都差唔多

所有有機會課嘅我都叫坑
點解我search係已經執左，講緊私服？

台版執左姐

掛住打P5 啱啱先打完頭100

唔講唔知,徽章戰士都開左ser

我有無眼花
你個game名下面一堆殘體字

等左好耐，等到唔記得左幾時開ser

40層，feel到就黎死，點解啲人可以刷咁快

沙煩唔洗抖但係個人要抖

刷絆隊打一場回兩場體

早

咩賤體字

hi錯咗個負皮

個活動好悶

best event ever

每兩個月一次就正
D絆fatfat

呢個活動係咪唔可以做DL fighter

200層仲要等啲沙煩回復，點deadline

上面班巨巨一日打晒

一層剩用3隻 夠多沙煩應該一次過4-50層冇咩問題?

係 跟唔到

有沒有人幫我到日本抽尼祿

屌你老味打到第一有層已經想嘔

屌你老味打到第97層已經想嘔

街機？

55

U扮乜

張嫁王好靚

唔係你？

啱啱先100層

有冇開打 朝早太趕唔記得較待命更新

無
啱啱瞓醒，P5打埋獅童先轉碟

18+

個肚腩仔比人un下un下

希望我朋友會回來

正

我wifi

今次唔肝 十分好

打到邊層會出大怪

極 好似每10層

天牛係最尾

依家先極第一層

屌呀，大怪無絆bonus
早知轉返正常裝，頭先成隊絆裝打得200萬

啱啱打到30層先出第二隻
應該單數層數？

又要mofu

好悶

WOW WOW WOW TAKE YOUR AMAZONZ

神父依家先睇？

想睇好耐 不過之前冇時間
型能到震

睇完第一季好停
越後越爛

let me feel the power

鷹山仁咁能型都有得爛？

冇野勁得過大愛男主

第二部未算爛嘅

收到了master

本身虛淵寫凱武係近呢個風格，如果係拍呢個風格應該好睇好多

冇睇過

開波未

ok

人在機場了

好似有d錯

打埋呢場就要出去

D人企哂係室外唔敢入

不過聽日應該打得
初一嘅家族節目取消晒

街機TAMAMO英靈華像卡又唔知要幾錢有無巴打呢排去日本拎埋我AC去幫我拎張

雞髀卷齊未

唔係要刷素材先換咩

齊
可以打多場

???

外觀差張juno 王卷 順手解日任

屌呀 我以為直接換

咩外觀

上位所有裝都有得整外觀了 除左usj

咁即係唔係一個人揀一張 咁應該平D

上位都係得慘爪叫靚

有無團

點解同我想像一樣 抽到妖后都唔出ceo 想要得全得不到

鬼月其撚係王道

你仲課

點會有課呢 免費石先會中野嫁嘛

有data

Seed

不嬲四星難中過五星

有乜新野

真

無
我估係聽日件衫

已為有新嘢抽

日本d中国人都上晒罩

同學

異端

都係唔用個活動裝打 太冇效率

上罩即係支持港獨 反中份子

表情真多

單眼個表情好正「wfc」

啱啱好一take過蝦娘

Ah hell

辣殺驚新手福利

出FLAG 禁斷 LOCKON 神盾

隻驚難唔難玩？洗唔洗重課

難玩
之前有福袋入坑幾好,而家都有個金HALO
新手玩自護抽EXIA,銀圖都突到第1

EXIA最爽係單挑食硬對面

又多兩單

新加果啲上位外觀都好撚樣衰

幾時去抽尼痴好
好驚

大概兩三個月就出一部新既最TOP機,取得方法係抽蛋制,10抽百幾蚊hkd,保底好似150抽同埋就算用最TOP機都會比人秒,唔係課金必勝,只係同人條起跑線上樣

男冥燈幾好

用3-4部exia突到人唔敢離開基地
然後走返去做老鼠砍人維修位
剋人憎到笑

要計既話
1部機150抽
入面2部大獎,有時3部,第3部就以前出的舊機
啲金有分金圖銀圖,分別就係強化次數多啲,或者多幾把武器(有啲金限武好勁,有啲完全冇用咁)
銀圖照玩都唔太大差別
銀圖每部機有4張,即係有8/12+2/3既目標抽

不過送抽好少
啲機課第1下1500*1.1yen,第2下開始3000*1.1yen

以前啲歷戰王票一共要幾多隻

每套一張

有啲機真係金圖銀圖差天共地,無左個金圖武器真係差得唔係一點半點

打到唔撚夠低星，4隻5星上

近年已經好少金圖必須既機
成日出埋d用唔著既武器

自護狗用銀圖座天exia都夠做

黎緊活動有渣古F2
記得刷 現役低cost重爆機

今晚會唔會有赤龍團

齊4人殺幾條

15格書櫃有5格空之境界(劇場版劇本,3套小說,1套漫畫)

轉咗主題改動多唔多？

有咩新驚玩

唔多
入場社長畫集全舊圖線畫/上色
入口3女主6張原稿換左
加左UBW後日談(倫敦)既planB/C, Caster對話
TM社問答(圖2),社長同人作品換左
FHA加左兩張小安,一張卡蓮原稿
巴姐同卡蓮設定
女主十二宮,扭強沙煩設定,月姬原稿
最尾大畫換左MBAA同空之境界
播片變左英日(紅A+士郎)UBW

Pokemon Go

好詳細 謝謝

好想J

依個我唔太清楚，我淨係玩以前台服，隻agx同白角唔係金圖無齊射用

唔係

OK 斬得

++

gbf似啲

3個位
154,562,791

加咗

added 小薯求carry

睇黎新系列冇個掂,要搬番馬神彈個世界觀出續作

フィリア先係我
669,741,929
有2個位,有冇人加我

me

加jor

又昏迷左

鑽added

唔用換人 OTK唔到

爆左

個張活動禮 係咪叫人full team入場食絆?

好唔舒服

食左藥希望聽日好D

保重身體

係

死火 我仲兩日冇打過

邊位?

出番魔魅(my wifi)我就睇

基本上都係一場用4,5隻
因為唔夠cost
我平舖絆裝宜家打到16x

流感客機

邊個叫咬尾蛇呀

原來女仔隻手真係好滑

4mk

有囡食

馬撚

拖尼祿出街都有錯?

gsc狗嚟
搵到兩個開箱真係唔同色

我屌你咩

我到最後都唔明點解明明佢同主角都變左恐龍Greed, 點解主角可以變返做人類 lol

唔講仲已為另一隻係老翻

+10NP同NP率,狂蘭又多D可能性

終於打完2.5
唔係好明，最後姐係鍛治神會幫村正打番guda子？
到底可以點打戰力差咁遠
諗起最後打海神如果動畫化應該係得學妹抽低哂3粒core同老師
同埋記得岩岩出2.5個陣有人話所長同福爾摩斯會叛變係邊度睇番黎？定其實只係估

係同一水都唔同色?

好憎新年

招3唔錯
如果招1唔係紅buff會更好

cls

直接差電40％？

打古戰逃避新年

叉10%，再1turn 40%黃金律

唔去拜年咪得
細個就話要比面啲親戚
加下幾廿歲人仲要驚佢哋?

之前Fate嗰件係加幾多NP率?

一拳超人

已經用驚肺炎做理由推哂
今年應該靜返少少

係喎 以為一個效果

50%

想知上咗去olympus隻archer 係邊個嚟得兩個格仔

左邊今個月再版,但唔多開箱文未confirm
右邊2年前初版,屎金色
暫時未算好肯定係咪換左顏料

投"教授"一票

比晒1.5部嘅主角係第2部幫拖會好有feel
宜家武藏俄羅斯同奧林匹克，1001就大奧
教授又奧林匹克，阿比就樹海

恭喜發財

后羿

見到有人估信長/ノブ有對神特攻

你翻去食海底撈啦popo

尼嫂ready

恭喜尼痴哥

尼祿

但佢講野個語氣唔似係信長
2.5.1雖然劇情正
但希望下半part係模組上可以落多少少苦工...
明明咁多新角色，就連奧德修斯都落埋場但就係冇模組

佢有提過連語氣都改埋好難想像信長出現喺主線正經場合 奧德修斯我估下半場會召喚返嚟 不過唔知係主角嗰邊定異聞帶嗰邊 可能仲有幾隻新角收埋未拎出嚟

奧德修斯嘅武器係木馬 大部份攻擊都係木馬度黎
因為異聞帶無呢件事=無木馬 所以無得上場

呢個係我諗落兜得最好嘅解釋

主角用belt變身，但係博士係直接用coin變做怪人

啲人估隻弓兵
特斯拉VS宙斯 / 無銘VS村正

恭喜發財
五一光時

都多人估如果係新人的話係佢
舊人我估特斯拉

我已經得到課金抑制裝置

即係媾到女

聽日套衫 係活動衫條curve
好快可以升完

即係有女啦

新年快樂啊各位

67層今日無打過

蘭卡就好

我要脫離圖鑑黨系列了
再見

紅buff把撚咩

茨木巴太天草炎頭戈爾貢伊絲塔艾蕾羽蛇豹人王哈
紅佔7章大多數

尼祿又然

食左個客？

兼職同事

羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨

介紹d女黎ok?

唔幫尼痴抽了

佢已經由尼祿畢業了

一拳168

渣架

個個都有女 就係得我無 羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨羨慕嫉妒恨

我仲要返工

我唔係人呀？

差啲比190初見殺
AE大隊好波

你將來會有 但我命犯天剎孤星

將來會有
真係難聽過粗口

點解我咁令仔要甩頭髮

齒輪係專業人仕
大把市場

專業master

有排都charter唔到嘅引擎仔，點專業
仲要on99做消防去讀mechan

睇左啲乜撚野

核爆

我只是毒拎

我依家無 以前無 將來無 重要甩頭髮

唔想做人了

尼巴已經係三次元中出緊囡囡嘅時候，我只能夠掉錢去叫電子妓女

新年一開始就迫害毒撚

講到本身好似係人咁

不要再說了

今次沙煩嘅休憩設施相性，簡直係2創嘅題材寶庫

冇女呀

老書文 エステルーム

不要說了

連鼠好似哈姆太郎

左邊畫條龍

恭喜尼哥
唉...

其實尼哥出名靚仔= =都無乜野好恭喜 佢無女最多都係暫時性
有女正常 無先唔正常

又係
只係窮柒矮毒醜想葡萄下

想去叫雞

毒撚典先有女

唉

same road

菲律賓呢d地方真係呢...

咩係女

一陣我就啪斷尼祿支掛畫

尋晚你地mh打齊左邊啲料

打咗冰牙龍同冥波+雷狼任

13張同廿幾張
好難自己追返

一齊打

今日幾點開波

睇大佬們

跟noba
叫佢打得tg叫我，去訓陣先

4Gamer：
SNSなどでは，TYPE-MOONの新スタジオ発足というニュースで，「“あの”タイトルの開発が本格化するのか!?」みたいな話題で盛り上がってましたが，そういうことではないんですね。

新納氏：
ないですね（笑）。ただ，5，6年後ぐらいを目標にTYPE-MOON本体とstudio BBが総力戦で作る大型タイトルというのを思い描いていて，そこに向けて頑張りましょうと，武内さん，奈須さんとも話をしています。

屯門國大鑊
有個確診既放錯左正壓房成4粒鐘

仆佢個街

起身屌閪啦

食埋飯莊

攬炒

番工

咁都放得錯 咁成間院都奶哂野

up mud

無記錯nobu住屯門 係咪可以RIP

我早兩日先訓完瑪嘉烈都未驚

可唔可以唔好立FLAG

已買
華裝等插水先買

一場一張，打到天光都未夠

有冇買埋閃版

無岩價唔會買

係屋企可以望見屯門醫院

已經唔記得晒點打

你同教豬都高危人士

抽中既poster 好彩都有張尼祿

之前我地點樣一場殺架？

就岩先咁一樣 係條仆街連放大技

佢住入少少 見唔到醫院

差個頭

清一清蒸氣先，尋日無拎到野

又係個頭

想偷我雞

我地用赤水就好難爆到頭

是咪要佢出大招之前先閃倒落黎？

Ys

唔想郁= =
好多C94書要分

C97

好生意

食晏

支那幫大家開年

休一休 夜晚再p

無事嘅

華裝一張幾錢？

我又要

200一張 但依家量唔多 等下先

你套貫通重弩咩樣同把野裝左邊5招技
屬性輕弩係咪龍雷都唔洗整？

樣晏d先貼 貫彈3 反動 全攻

冰用冰魚輕仲勁d 龍雷唔洗整了

你上網bid定邊度買

上網bid

岩岩上網睇 靈4啲卡張張都過千

果d 閃卡黎
新5星普通04 4千yen左右就有張,
嫁尼祿04閃依家10萬yen

我bid果set 一pack價錢
但新鮮到手就由佢

10萬 想跟機 不過冇錢

十萬夠買隻電姆波像

諗緊嫁王定係兩儀式

無渣打跑了
可惜

死到唔封關
真係自求多福囉

裝修去到封關

英霊華像 200一張加少少運費
要就PM我,有D見到已經比人買左

大年初一見到柒婆個樣真係唔開胃

BU

臭雞夢乃

你係邊個網bid我睇yahoo拍賣 好似好多都冇

你想要咩

諗緊要唔要張ring好

要就pm me

唔知幾時先有嫁王呢

平個陣叫我 我要各9張

好鐘意用家姐部機

咩料

大家有咩心願未了好快手

很型

mhwi幾點有團

Exvsmbon冇star winning用，有咩意思

好兄弟

今次一疫 fgo嘅手足會淨番幾多

叫tamamo作法祈福未

Tamamo 求唔到身體健康

打到190層個場raid送3粒黃膠
手上終於有5粒

想問下500DL個套周年衫值唔值得換？

500dl係邊件...

g

玩緊人中7 聽日先

アニバーサリー ブロンド

Saber衫 呢件勁野

上水有支那水貨客，粉嶺有患者
玩完

你本身有無2004斷片

冇
我入左坑唔夠一年

有無CBA

咦，原來未開放金膠換2004斷片
咁你可能都係換左件anniversary先好啲

好感謝解答

碟過唔急就建議你睇定啲先
3月上HF3唔知會唔會開2004

好，咁我等多陣先

中國或成為最大贏家

一日唔封關由啲人落嚟同返大陸，實玩撚完

攪炒之母

i mean 呢個武漢肺炎... 我知香港一早完咗

痴撚線咩人嚟

各位巴打無事就好

泳呆 張華像多左張
有無人要

希望fgo post手足下年農曆新年都可以齊齊整整係到吹水

CLS

龍絆合作出唔知黑龍定祖龍
mhw分分鐘遲d真係出黑龍 之前無啦啦傳過

一開波就雙家姐

幾錢

早過HA 係TV出場

反而我巴bb得個黑影

咁你係咪想見到佢殘晒自爆果下

英雄作成EX

黎料

人類惡有隻鹿形生物

fgo又贏

佢又唔係好似大家姐二家姐咁比三家姐食左
又唔係好似啲獵奇咁爆開變肉醬

單純係大爆炸

可能係“狗”

食蟻獸黎

下個禮拜總集？

個城牆咁，confirm啦

4仔黎？

9成係
金閃講解人類惡果陣嘅畫面黎
條尾個feel都似狗肉卡面，又有對角

CLS
全部ラフム都係內山夕實配

OP

死都唔開lv上限，完全唔夠cost

白狗原來有角 我依加先知

一個位

Stan added

咁仆街

唔見嘅你係咪之前已經add左

Happy 1st anniversary, #RE2!

It's been exactly a year since we got to return to a reimagined Raccoon City. Exactly a year since Mr. X chased us down the winding hallways of the R.P.D.

Thank you all for your passion and dedication.

一拳又有大波妹

睇到有D心寒

真係好心寒

不得了

始終過第7章有番咁上下時間
見到隻野係到震下震下真係

都係吹雪同龍卷正啲

有無link啊

846,099,443
一個位

X gonna give it to ya

屌 係喎 自膠

跳絆 第一次見

原本以為得個樣衰
點知d動靜仲令人作嘔

西杜麗

赤羽根健治
@kenji__akabane
·
2 小時
ｇ＠’ｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆｆ！しんどい…だがこれが第7章…やってくれたぜバビロニア… #バビロニア

我一開始都過佢

不撚得了

去到12月10
終於全CO 10

當時嘅不列顛建築風格

就好似甲由咁..之後重有識飛嘅

識飛果隻要黎比爺爺表演姐

其實好期待爺爺出場

應該唔止一隻？

我都好期待爺爺(pool) 出現

先打1隻，同梅林&豹人一齊打
然後再打11隻
當時係同爺爺一齊打，動畫應該會改做爺爺一個無雙晒

我諗緊到時點同動畫黨講佢係邊個
因為圓桌1都未上，就算用回憶都唔知佢有幾堅
同埋點樣識主角

one拳119

唔識日文 甜心係越整容越靚仔 定樣衰左
因為睇畫功分唔到

會唔會變整容怪人 之前都唔知原黎佢係整容既

隻武漢肺炎愈講愈勁 有d淆

有無沙士老兵講下當年點？
當年得兩歲

街上面無人

lin 邊有咁大

街無人，冇事都唔好落街
每日都有人死，唔知自己住既地方幾時中招
上網做每日一篇
千祈千祈千祈， 洗手洗手洗手

fgo係咪死ser

以前董太都會做show叫大家留心
而家啲官反其道而行
有幾輕微講到幾輕微
記者會反而講戴口罩嘅壞處

學哂大陸衰野

送去隔離營的人係斷車計
尤其淘大

個陣仲讀緊書,停課停左好耐

停左差唔多成個月
網絡當時無咁發達，最快都係聽電台
利申當年中三

當年小學三年級唔知咩事
大個睇仆先知咁仆街

未出世

叔叔派得利是未

你黎比帛金我就差唔多

新個集魔獸戰線

所以香港人仲記得SARS嘅會咁大反應就係咁解,
寧願反應過大做多左無謂野比人笑, 都唔想搞到好似03咁死成300人,
林鄭似乎真係太離地所以唔明依種感覺

果陣得4,5歲,完全唔記得咩事

7章嘅戰鬥正式開始
m6hehe

讀緊小學

我當年已經識打開份東方搵份男極圈出嚟

hi
但唔知係唔係我心邪
今集班拉赫穆走佬個時 好似講恭起發財

當年慘,五年班屋企唔比打機成日on99都唔知係到做咩
運動會比人cut 小學畢業旅行又cut 露營個d又cut
咩回憶都無哂

我都係
好似小三

想入來睇下
Faith/Grand Orgasm -絶対性獣戦線エロマニア- Episode0
食評

咁講好似影響左升中
當年有同班同學喊到仆街
但依家人生勝利組

今集魔獸戰線已經夠降san
不敢想像西杜麗個集

今集咪出左黎....

已經有人頂唔順 係度逃避現實

點解
西杜麗明明咁正

咁快講咗祭祀長
睇完完全冇感覺
打機果陣去到後面先知係佢 果陣覺得好震撼

雖然今集都睇到唔係幾舒服 但係真係冇果陣打機咁震撼 唔知係咪因為啲劇情睇過哂 果陣一知隻野係西杜麗 唔唔開心左段時間

謝謝，謝謝，謝，謝——

屌啱啱先睇到
自膠
好撚辛尻苦

我果陣睇到救完金古講野先知係佢
果下真係好震撼

當年官場環境都唔同啦
楊永強當年自請下台都比人屌到仆街，係跟住葉劉作死搞廿三條先至卸左對佢個注意力
而家睇番佢根本好有擔帶
仲邊估到當年被恥笑的董太原來仲有膽過習李

game入面係局你同佢打
你對住佢嘅時間已經長過動畫好多
你望住佢每turn畀你打都唔還手
不停嘗試舉白旗
加埋之前已經打過唔少ラフム
令玩家有些少感覺麻痺
反正都係enemy 打咗先算
動畫就做唔出呢種感覺

當年網絡好發達啦 玩緊online game
係同依家風氣唔同
以前講既野比依家真實好多
無咁多內容農場

其實應該分返兩集
下集先打好耐拉赫姆

記得學校好似有game要你停課嗰陣玩

始終當時寬頻未普及，上網多少都無好似而家咁平常
不過少假新聞係真

J圖BOT

正路應該分開一大集打班壞既,中間先夾個祭祀長,到打完之後幾集先解話咁樣會震撼好多,但睇得第七章動話既多數都已經係fgo老屎忽已經未來視左差唔多年幾兩年反而變左隱藏都冇咩意異

當年笑佢著到炸彈人咁同金句,結果有行出黎已經係件好夠膽既事,你睇下依家果班扮烏龜

分兩集都好,
依家有成星期可以喊住等下集再喊

仲有冇人要買英霊華像
又有堆放左上黎

Mofu

貓貓話入左兩板罐頭了

有肺炎架

早呀

點賣法？

睇你要咩款 幫你搵再報價比你
價錢150~200不等 +少少運費

HI 4MK

早晨呀MK

好撚多mk

佢識憑空變個蛋包飯出黎都入罐頭 咁真係好大獲

驚閪咩

成班mk

完

喂屌你預覽果陣冇事架喎

最衰game入面冇就咁除左頂帽個模組

屌未睇

Jaga

媽...媽媽 搞大!!

垃圾袋勁

粉嶺

個頭又真係幾似垃圾袋

請尊重 謝謝！

呢套垃圾漫畫不值一提

收皮啦你

居然仲有人幫春場講好說話

這是什麼動漫

奴隸沖繩島

我到結局先知佢叫垃圾袋

我反春場愛四葉

咁點解要我收皮

因為你係雷姆fans

呢個係咩理由

對雷姆既憎恨已經跨次元

四熱出賣香港人,出賣醫護

kob你唔好造遙

kob係熱狗

第一次支持你

有呢款頭帶嘅女仔=好女仔

有無link

屌

hews都唔識?

唔記得jor

agger

神父保十萬？
我3億3分就停左冇打
唔知夠唔夠頂到11點

成為電母粉真係萬劫不復

火影好耐無睇過井野了

太強了吧打咗3億

井野正啊巧淫

我3E都未到

又扮
你肯定打左幾億保50000啦

我跌出16萬

6.1
feel到未停得手,今日條線時速快咗好多

今集好多戲份,好大波

屌條50000線越黎越高

不是吧..

你班仆街停啦好嗎
而家十萬3億都黎緊
Lead緊4000萬都驚，要繼續打

停左啦 今日打得3千萬

BTW 4千萬分講緊12隻150HELL 一個鐘就夠比人反CUP

見twitter好似話GBF加左full auto搞到條線唔撚識停?

full auto太好用了

雞

活動好悶

J圖bot差緊D嘢

呢套外傳邊到有得睇

嘩 竟然重有萬聖狗狗裝

Mofu Mofu

慎入

嘩

丸吞正，觸手正

link plz

夜戰禮裝

大師兄返黎了

我愛 我愛 我愛Mofu

你係 你係 你係智....

再嘈經網線過d病毒俾你

食餐開年飯已經發生咗咁多事

北區醫院有人中招

『シュタゲ』ハリウッド実写化や『シュタインズ・ゲート ゼロ エリート』制作決定！ “科学ADVライブS;G1010th Anniversary”発表まとめ #シュタゲ #シュタインズ・ゲート #科学ADVライブ2019

到SG死刑

而家先50幾層 點算

我都係得8x

60

12

爭關高難未打,
好撚悶,
係到刷肥升下啲低星角

點解全部變晒白髮
定係純粹頭髮未上色

岩岩先完左第一個50

係咪要打晒200層先有得睇ending

0

而家忙緊咩

有沒有mk可以帶我剪頭

光頭

蜘蛛頭

應酬親戚

白髮都ok正

我都覺

搞大

100

婆爆

打完200層,清埋d大怪就長草

搞大!!

臭黑絲 奶奶奶

有冇咩好玩手機game推介下

gbf

碧藍航線 少女前線 明日方舟
王者榮耀 第五人格 荒野行動

係要好玩，唔係好肝

珍 同埋而家應該唔岩新手入坑？

試下少女前線先

唔啱 唔好玩

全部支那驚 不了

係喎唔講都冇留意

係時候支持家用機

真係好玩

最近冇咩岩玩 新出隻龍珠又玩完 等緊下個月P5R 中文

千其唔好玩!

次次po咸野唔放seed 罪大惡極

你比我的

高比死左

吓

平時都會怒屌啲腦殘fans
但本身我幾鐘意高比

點解最近幾年好似年年新年開頭都無好野發生咁

依幾日掛住屠龍無打過活動

國務院公布春節假期延長至2月2日

香港有冇得延

rip kobe

讀書撚放假到17號

咁正

雖然唔特別鍾意Kobe 但係佢打波真係好勁rip
2020真係好差嘅一年 係咪要世界末日

其實我今日牛一

kobe

生日快樂

生日加好友 7個位
261,634,402

HB

優木雪菜垢added

Happy birthday

大佬生日快樂

畫得好靚

曼巴精神

尼巴生日快樂

PY added
尼痴生日快樂

未識人話前所講嘅野 字幕版

紫の嵐add
尼巴生快

全部310+寶5

生日快樂
Mello added

佢有尼嫂陪, 唔洗稀罕你地班毒撚既birthday wishes

有啲野就唔洗講到出口嘅

巨頭
オーロラadded

玩緊DS

隻右手好似怪怪地

個高難咁難嘅兩隻ceo大力到仆街

禾老婆正

你平時屌緊你外父咋

060071357貞德

伽摩3T WOR

話說一邊推GAL GAME一邊爬塔竟然俾我爬晒

j圖bot

用開02

member]小薯ワイヴァンadded[/member]

PY added

迦爾納2T

屎來姆終於出原初惡魔

尼痴生快

尼痴生日快樂

白猫勁到

禾地尼痴一早有

臭腳

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

抵死 佢點樣整隻手先可以了到去個個位= =

好少皇女本

伽勒爾之夜出左!!

我要ntr白毛

光復香港型鬼父added

清潔！

回家玩FGO了

牙尼 生日快樂

電蛇生日快樂

Mello added

added

梨斗真傳

岩 變梨子比me un爆

1 小時前

我都係等東離3教主會唔會暴斃

又Mofu

信唔信3月22生放講3月28開2.5後半

3月22有生放送應該講2.5章料
咪姐係冇情人節料

尼巨hb

bo5未

5咗 (泳裝)

一

r姐三姐妹

咁撚多100lv

g chi

2月1有冇情人節

未收過女仔蛋糕

尼哥又有女又有錢 .gun

仲有埋仔

爸爸爸爸，唔好唔要我

恒尼巴又一人生贏家

又曬命

尼哥 生日快樂

Btw
J圖bot 好似壞壞地
IT狗唔該check check佢

呢到好多現充

我要cow囡囡

班4mk成日迫害毒撚

情人沒我份, 犧牲當做例行, 我慣了傷心

送啲口罩比佢

冇囡呀
異性朋友都冇

是咪要咁

轉行

典解要有女

私家廁所用得舒服d

都未必係私家

咁半私家點都好過用公廁

我知道早乙女前輩喜歡巨乳
但是我有巨根不可以嗎

不了 男都唔吼我

大家加油

可唔可以教我cow女

你這個有女的4MK

成班現充又圍爐

你躝

乜鳩

叫你躝就躝

垃圾袋閉咀

你mk仔躝啦

四葉出賣香港人

支那手油又在澹世界第一的fgo的光

期待FGO同羅亞方舟合作

CCC 10-3

「BLEACH」20周年に向けた新プロジェクト始動！「AnimeJapan 2020」で情報公開―久保帯人先生の新作発表も

仆街北區出晒事

話佢同條條仔返落嚟仲要出咗旺角睇戲

我都有睇個post 真係唯有祈求呢兩條垃圾咩事都冇 唔係累死唔知幾多人

屌那星

咁想死咪一齊死
中左一定去狗屋 政總 禮賓府附近播毒

刑事毁壞垃圾膠袋又係on撚尻

晚晚都比佢吸盡

話說呢2日係無成過團 MH？
我見NOBU last login1日前

NOBU屋企係喺屯門醫院對面 唔通

天平邨條仆街真係冇野講

過氣

做咩話我瑪莉過氣

雖然暫時只有兩集，快D去睇

你過氣

rip左了

電姆先過氣

nobu

唔好Noba

牙bu

原來呢套野完左

Nani

拎？

MH又手遊

禾立即

睇落好似變左操龍唔係屠龍

之前3DS隻驚咁姐

會所個gym由聽日開始收皮到九號

停發自由行簽證
好似等左好耐

係屋企練囉

一早有visa嗰班依然可以走落嚟

最近睇套健身少女 跟佢教咁喺屋企做

自己屋企做有限,
我屋企又無鐵, 得條橡筋